[重要]死線要有要求同行動做籌碼

現時逃犯條例唔係主調，200萬零1人好多係因為黑警濫權而出黎，捉住呢點等於捉住動員力同埋大義。
參考返 我要攬炒巴打 嘅文，我認為死線要求有三個重點 :

追究警方責任
收回暴動罪
停止追捕示威者

無論最後係星期三定四，行動上實際包圍邊度可以再講，但絕對可以跟返巴打講用二百萬民意拋佢全部包曬。
我只想講一點，好多人仲講緊夜晚就要部署。記住夜晚係不利
所有升級行動應該日間有記者有增援先進行，呢條係今次抗爭嘅金科玉律

push

乜撚野唔係主調